CLS！ 全球最先進電子貨幣BitCoin已升到USD 5,640

用港元、美金同冥幣都係落後

用BitCoin係先進

無論你係用八達通、apple pay定支那寶

總之用實體貨幣就係落後

用數碼貨幣就係先進

痴撚線 都唔知有冇1年
由2200usd升到5600

本人入貨價約USD 600

有幾多

唔講啦, 呢度D人仇富

我就快賺10倍

我懷疑bitcoin係咪唔會跌?

支那國點打擊最後都升破之前高位

幾年前貪得意幾毫子usd買左幾百個 前排賣晒

問你持貨量又扮晒野唔講咁你講你入貨價出嚟做嘜鳩 想人讚你好叻

有冇打算叫隻靚雞賀一賀佢

咁閣下放晒未

又係樓主
過去財經台傾啦

識買一定係買Dogecoin

我唔叻
唔買bitcoin最叻
唔買bitcoin最醒

happy未?

無, d女自己埋黎

支那國打壓跌左一排, 仲買多左

唔敢放
好怕sell too early

時事台野黎

買bitcoin原本就係用黎港獨

上一水跌到咁都敢溝貨

睇長期趨勢

你問呢個問題, 證明你唔明白bitcoin

真心 中學個陣係e-bay見人幾蚊usd賣160 個bitcoin
但個陣唔知咩黎 冇買

咁就miss左個發達機會

有樣野叫蝴蝶效應 假如佢有買 分分鐘可能跌到渣都冇

依家入只會怕跌姐 咁多年前買怕咩跌？

你都戇鳩，支那越打擊越證明有用， 點會唔升， 理支那佬實有方法買bitcoin黎轉移資產

你唔買大把中國富商預備買，就算金融海嘯再嚟，都大把人托住呀